班當權者究竟有幾憎香港呢撻土生土長嘅地方？

淘空儲備、破壞山水、港人無棲身之所、愛國者身陷囹圄、政制倒行逆施、文化語言自我閹割、蝗禍略奪資源、官商鄉黑、ICAC執笠、喪盡公平公義、媚外奶共、一國一制

最簡單就連派錢，你班撚樣都可以搞到一獲粥
你地會唔會真心覺得自己治港治到歌舞昇平好撚掂？
究竟要幾憎香港，先至可以會費盡心思諗埋啲屎橋，將香港呢個咁靚嘅地方蹂躪到今時今日呢個地步？
咁撚憎香港，咁鍾意支那，不如放眼祖國捉緊大灣區發展機遇，直接死返上去做奴才，洗乜咁屈就自己係香港？

港共咁致力將香港變成支那二線城市，就襯住全球圍剿中共呢個歷史時間，睇外呢潭死水有無機會「物先腐而後蟲生」 有班撚樣好值得送上斷頭台

本身已經比呢個港共政府搞到一無所有，希望、前途、生活質素乜柒都失去咗，我地仲有乜嘢可以輸？
Bring down the government, they don't speak for us.

搵完錢咪去外國歎世界

17億起條天橋 幾千億埋單三跑/港豬澳/高鐵 $1000000000000起個人工島
係咪想貪到可以挑戰江澤文幾千億身家先知足